「推至頂」旺角魚蛋革命...終結？

我睇到呢條來自蘋果既片段
忍唔住喊左

內容係總結返成件事既發展

有時就係鐘意蘋果動咁樣
唔係只post一啲有所謂「名氣」嘅人（片尾有）
令大家都認識佢地
我都想大家認識一下呢班英雄

係呢到都想問一下大家
當年可以聚集到咁多支持勇武抗爭既抗爭者
係如何形成 點樣聚集到

到底當年肯企出來旺角街頭嘅人
經歷左呢3年既審判
係更企硬
定係又打沉左

到底今次移交逃犯條例
仲可唔可以聚集到一班支持勇武抗爭嘅人出來

我知我唔係邊個
但我想同各位道歉
當年我無出到來
對唔住大家
就算呢家知道呢件事達成唔到乜野成效
比我揀多次
我會出來

最後 我只想大家
認識一下片尾嘅各位

推

一齊加油，之前冇出咪今次反送中出嚟

仍然想推至頂巴打幫幫手

幫下巴打pish

巴打諗下自己既位置可以做乜，真係有心咪直接加入本土組織
基本咪做運動強身，讀書做本土文宣，打工草錢準備

再推